95巴絲入黎吹水 (24)

起身開post
開完訓教

要上board 未有咁快放假

入黎呢間垃圾公司做過再講

慢慢做 咁急做乜

考唔入大公司先入

好凍呀
薄羽絨 t shirt heat tech

In heat tech i trust!

甚麼叫絕望 抬起眼望望

好冷凍啊

上一個鐘又lunch

終於可以上床訓教早抖

我返嚟啦

著左heat tech絲襪

Same 出去食譚仔

琴晚發夢佢whatsapp send左篇文同我表白

你已沉船

抽離緊 夢黎架咋！！

圖呢

打底咋 出面再著多氣褲

原來唔係好凍 就咁著絲襪都夠暖

幻覺嚟嘅啫 嚇你唔到嘅

我仲著緊短袖衫

冇人理你

屌 食多左野好似又重左

咁咪好麻煩

我連續兩日凌晨1點幾食薯片
起身覺得肚腩又大咗

大快活

Lays 有隻Honey Barbecue 好好好好好好好好好食

係囉

又好肚餓
好有罪惡感

你瘦

食過不過呢兩晚都係Doritos macro cheese

助咩樹凍左貢多

哈哈 食啦食啦

咁壯

我唔瘦

季候風

凍咩完全唔覺

我又食緊薯片喇依家

邊個瘦

真係唔覺凍成個冬天冇著過長褲

會唔會生暗瘡？

越渴望見面然後發現 中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

我都覺得無凍得咁誇張

會
暗瘡肥婆
唉

唔係夜晚先食架咩

像我在往日還未抽煙 不知你怎麼變遷
似等了一百年 忽已明白
即使再見面 成熟地表演 不如不見了

多左個了字添

食左蛋捲 即生

圖呢
不過我屋企範圍特別凍 一出到去就不太凍了

冇錯呀
最多係冇剃腳毛嗰日著絲襪

琴日食唔晒嘛

不過蛋捲好好食

公司無零食

正呀喂！！！！！！！！！

剃得多唔係咁好喎

美心果隻 $92
貴既 又幾好食既

即刻買大包裝

啦啦啦

冬天生得慢
三日剃一次

唔想離開被窩

葵葵 如果我聽晚叫你著短褲落海皮吹水 你會唔會殺左我

我食開奇華上次兩日食一盒呀呀呀呀呀

脫毛

2日！咁勁 熱氣死
你係咪鐘意食脆口野

荃灣西海皮

嚕嚕嚕

係咪所有女人都對凍冇感覺

聽晚唔得閒

激光？

係呀之後就即刻叫細佬食晒佢費事我再食

青衣海皮

對腳的確唔怕凍

come come come

過左聽晚無風吹

中間條橋等

你會落海
將軍處男下海

聽晚唔得閒呀

飲唔飲野架

唔識游水

鄭嘉穎.jpg

飲海水

可以嘅
大家一齊啦

二比一就青衣啦

我都係消失 比你同將軍獨處

0仔

果～然翁

嚟啦陪將軍一齊下海

下海我諗咗第二啲野

諗左咩呀

飲海水咋
你諗咩

應該係呢個

下海拍電影

勵志片，渡海泳做主題

我做過工作人員

激光好爽

消失

落床屙篤尿凍撚到我

weak

彩光

弟弟的用途 part1.

彩光效果好慢 激光快好多雖然痛

有冇好嘅推介

你清晒啦？

我靜係試過一間咋 哈哈

冇錢我都係平平哋買剃毛刀

食到佢而家變大肥仔

清左好多

縮

咁樣d毛生返出黎唔係會變粗咩

我果啲越黎越粗

剃左一次 冇回頭

邊到粗

多毛

唇毛 剃極都有仲粗左

唔好剃啊 越剃越粗架！

你地好似好得閒
Btw新人留名

扮咩新人

衣家lunch ing

放學

一邊睇reading一邊上黎吹水

恭喜

咁快

真係爽

我都想放工

食小雨天 好好食

生鬚

葵廣？ 好食咩

唱k自己撞左落支咪到兩次 宜家個咀損左

我又唱

你chok住頭咁唱歌?

今個sem得3科

唔叫

我係咁跳黎跳去

跳嚟跳去

未放工呀

唱k定跳舞

中環無得簡 你明嗎

跳唱歌手

起碼5點先放

撞到個咀損左先好野

邊頭返呀 電車路？

跳得又唱得

有冇人可以幫去做功課

被竇好暖 好眼訓 唔想起身

咩功課

唔好起身

幫自己諗出黎嘅物酸做一啲分析

啱 起嚟做咩

你諗左咩物酸 airplane cup?

🙁

🙂

嘻

哈

返工賺錢

呵

又播歌 我懷疑係班裝修佬

呀

會窮

咩樹

咯

瘋狂播歌 播黎播去都係個幾首 閂左門都聽到

咦

食屎 正經野黎

呢個post d人好dirty

重申多次 I am not

唔爽咩

噢

我都覺 頭爆了

又肚餓 想食章魚燒同格仔餅

宵夜檔有冇呢啲賣

咪係

雞蛋仔先正

起身刷個牙洗個面又要換衫返工

無帶鎖匙

出街行下先

如果想slam dunk 就掟波比格芬
你咪咪柒防囉哈登 再放生幾百人

接力 收工

零仔返咩工

地盤佬

搭42號遊車河算

聽朝接我力

佬味

今日凍到癲 那有汗

好

冷汗

無 以前試過有章魚燒 但好快摺左

我覺得食雞蛋仔好口乾

買野飲囉

隔離有生菜魚肉 碗仔翅 酸辣湯

生菜魚肉
突然好想掃街

經常買魚肉翅因為條龍最短

但宵夜檔無雞蛋仔

但而家呢啲細兜都16 7蚊

LKF附近 好小選擇

返工都咁得閒連登

想洗鼻側黑頭 有咩方法

忙完 6點幾先有工做
做磨砂？

去做facial

一定要落鋪頭做？
係屋企用開磨沙洗面膏同黑頭貼都冇用

你meet 完黑頭貼果d 要做返收毛孔先得嫁

首先啲黑頭貼唔係痴到好多 唔知係咪我用錯左
其次我唔知點樣收毛孔

做咩事

唔好同我講 又沉船

1234

沉咗啦，發夢表白

今朝起身心路歷程

下一個街角 是壞是好
得由你去走 才會知道

矛啲咁嘅樹

未知的世界那麼大
走過的世界那麼小
得到的眼淚那麼重
永恆的快樂那麼少

唔緊要你爭我一罐啤酒

你用洗面奶果D洗完臉先痴既？
其實最間單 用毛巾包住冰fu佢就得

係咪又要我吊打你

無一齊用 都係分開用的
每朝洗面同夜晚沖涼果陣洗
黑頭貼用左兩次都冇料到就冇用了

從來都唔打理自己塊面

龍記又撞車 又要遲到了

Bye 最後一次留言

矛沉呀

Why

脫毒了？

你洗完臉 試下用熱毛巾fu住個鼻一陣 等佢毛孔礦張
再濕小小水喺個鼻列 先痴個貼
等大概15 乾左之後 由下往上meet

之後洗塊淨臉 （因為會有小小膠）

收到

Thank you喔

整埋冰啦順便 今晚

即係你今朝好唔開心 之後遇到正野 但諗諗下又好嬲之後又開心返

出左門口返工了

從前為了不想失約 連病都不敢痛
到哪一天 才回想起 我蠢

做咩今日好sad咁啊你地

mad伯有冇話邊日返日頭

就到情人節 好似係

個頭好似間間都好貴

典解牙
禾仲未識讀你個名喎apple

好奇一問有無tg group

仆街自爆左啲野

因為要返工

懲人節

有 但只會約食飯 傾計呢邊

零仔好似未入黎

諗住睇下你有冇星期六 日假食飯應該易就啲

無得同0仔gay住食

Gay餓遊戲

一講Gay你就上水最dirty係你

gay不擇食

今個月仲有 下個月所有星期日都返工

Gay不可失

打從呢個吹水post誕生 就唔會諗住入gp

邊個星期六/日 問下佢地得唔得

荃灣西好凍

Can't find love, But hell I'm on my way

功課做成點 有冇一個星期日可以出黎bbq

好熱

我對腳好似係雪櫃咁

發冷？

今日都熱

功課永遠都做唔完

睇下幾時啦
有兩科要出去拍片 不過暫時未定日子

血液循環差
已經著左襪

發熱？

呢個比喻有點兒........

我對手已經冰到僵硬晒 電話都難用

有冇人係坑口

實係開住暖氣著住羽絨打住邊爐話熱

拍片真係慘到食屎咁

Same
利申：著緊短袖衫同短褲 身上摟住條毛巾

唉 仲要同兩個大陸人一組

我估我攝高枕頭諗多22個寒冬都唔會諗到

今個月尾？

短袖 勇士
岩岩沖完涼

個風格會否變成大陸風

一定係

可能ok 可能咋

係呀
我仲要係儲水式熱水爐既用家

make it happen

我唔會比佢地咁做

我係熱水涼沖n耐既敗家仔

半個鐘

剝皮咋

拍親片都辛苦過做咕喱 又要顧住拍片 又要拎住堆器材周圍去 又要重複又重複咁拍

10分鐘洗頭 15分鐘沖身 5分鐘抹乾個頭

我唔洗咁專業
用手機拍ok

真係試過半個鐘
淋住個頭發牛逗

絲打proved

包法利式剪片

I know that feel

我都差唔多

有絲proved

我對剪片完全冇認識

我以為個個都係咁上下時間

咁你用咩剪 威力導演？

唔知
未分工乜都未做 下星期交proposal
imovie剪片ok嗎？

十五分鐘叫最耐

普通剪片應該ok

真絲

學校有冇program就用咩program剪 反正都係cut開再駁埋

連大家樂大快活都貴先唔抵！

都係40蚊

帶飯

靜哂

岩岩食完晚餐

好眼訓但我岩岩先開工

啱啱沖完涼

收工 攰屎人

開工 好眼訓

好肚餓 等緊開飯

岩岩食完 準備沖涼

咁早

Gym緊

呢個鐘數個個都食飯/沖涼

已經訢咗係床

通常7:30食 今日想早訓所以宜家去沖涼

廢青

岩岩食飽

same

好凍

食完
開始覺得眼訓了

沖完涼唔一定即刻訓
我慣左一返到屋企就沖涼

食飽飯唔凍了

我諗住早沖涼 個頭可以早啲自然乾晒

最好吹乾啊 耐左會有濕氣 會易頭痛

又懶吹頭?

唔肯吹係咪怕傷頭髮
果陣想幫ex吹頭佢都唔肯搞到個背脊濕膠哂
後尾病埋

我以為訓前乾晒就得

係 吹頭好攰

係懶吹頭 啲頭髮太大把 要吹好耐

唔好懶個頭濕吹得風多 容易有偏頭痛

wac入唔入黎tg食飯grp

今日勁眼訓，入game 先

好似入左係咪好亂 sor

n展既朋友們
生命滿希望呀

咁我呢

其實你係做n展定學徒

學徒 就快要自己跑

邊範

泥水 成個泥人咁

泥水好搵咩 因咩揀呢範

跟老豆入行 好唔好搵 睇你勤唔勤力 手門好唔好 見過有啲師傅六萬up一個月

即係個頭一沖完就要吹乾晒？

入左啦

髮尾都可以唔吹 但髮根一定要吹

好啦我努力吹下

我的熱情 好像一把火！

重返 66.5kg

你咁大隻

會唔會一拳打爆我

肥仔

不會 我呢個肥仔係比人恰的

肥絲大隻

肥仔點會比人恰

因為係毒撚

腳圖 召喚哇小姐先

哇

乜腳

腳毛圖

我有喎

搵我？

dllm又整親 點解得1個人要做3個人既野

訓哂

唉屌 我睇蘇民峰果時講掌紋、掌形冇一樣中
參考唔到 佢講果啲同我隻手冇一樣中

好難睇隻手太花 唔知邊條打邊條

我覺得我係方型掌
啲線唔知點叫深同淺

聽唔切

得閒賣tv番
我聽唔到手指長短係點解 我啲手指巧短

我就咁睇得兩條線好似

D人成日話我手指長
拜年個陣我媽同d親戚講話我隻手又細又幼 成班親戚爭住摸

軟唔軟嫁？掌肉

你度下你拇指同食指撐到最大係有幾長

即係 ->L食指尖同拇指尖

我唔識分軟定硬

圖

睇樓上張圖啦

呀 等等

痴線中指有成隻手心咁長

睇落真係好長

真係好長😂😂😂😂

隻手仲大過我

痴線架

我認為我全身最靚既地方係隻手

好近咁影姐

有冇25cm 中指起度到手掌下面第一條線

我冇一忽靚

係背影

點會無呢

大約17cm
25cm應該係怪物

你又岩

真係 肥矮毒柒 見到都唔開胃

度左？

但你大隻

係呀

你個背影又真係幾靚
角度的藝術可以貼堂

係嘅話我認左啦 假像黎架炸 我啲肥膏一節節

同我差唔多 但你好大

我朋友有特別既拍攝技巧

我可以幫佢勾個背影出黎

其實我覺得你有d似我小學同學

大你少少 我18

相認相認

圖呢
19 但睇落好細

個名唔同 所以唔會係

我改過名

認真?

A4紙 for scale

手指好短

無你咁長我得手心既3分2

包夫隻手

我隻手睇落仲細過你地

手膠

又一日 仲未訓嗎？

開緊工
你早啲訓啦

機場。。。大唔大風

塊面真係僵僵地

呢幾頁咩樹

？

好多手？

你要帶臉具哈哈
口罩都唔夠黎

可惜我唔岩呢味

腳呢
我手同腳嘅圖都有

有啊

可惜你唔岩我

唔信我係絲 你可以問下包夫 我又白又滑

天使面孔 魔鬼身材

又白又滑你岩

真？

真

100%真

咁你丁埋我個份

好野緊係留比你

要我用圖黎證明

我唔識欣賞盞哂料呀
難得你係識貨之人

Noooooooo
睇得出u是天g國色
but me唔識欣賞

又同佢一齊緊

一齊做咩

岩岩食完野

矛盾對決
究竟你會解決你呢件事先
定我會早訓到先

唉

學會話離開也是智慧 但以後誰肯歇力捍衛

Sad but true

無啦啦做乜會一齊食野 岩岩完活動定點？

我會當佢朋友架

你話要戒煙 但又keep住食煙(比喻

比心機啦 我地支持你

好似對我咁對佢咪得

Daddy呀 今日學校有人嘔呀

各位同學 今日我地玩看圖講故事

雞

鴨

雀仔

手

唔好摸佢地

手 唔好摸佢地
萬一摸到佢地就要即刻洗手

廁所

要小心

我對你唔好咩

唔好摸佢地既便便

哈哈哈哈哈～～～

媽咪買餸都唔好掂佢地

醒啦包夫

無論去到邊 都要記住頭先講過既野呀

知道～

我叫佢接我收工去食

打個比喻姐

預防禽流感 勿摸活家禽

好差咩？

點解要咁做

但點解佢又會肯

應該係你要醒先至真

因為咁夜冇人會肯同我去
我都唔知

我都覺

政府忠告：借錢梗要還 咪比錢中介

打波先黎落雨

咁又唔係

自己食咪得 我成日都係咁

唔通連個天都唔鐘意我？

我細細個就聽到呢個名

海外僱傭中心 冇介紹錯嫁

電視節目有好多種

快啲拯救包夫 拯救95post

我會多啲上黎

恕我愛莫能助

唔拯救埋我

不過 唔係個個節目都啱小朋友自己收睇

上多啲黎就岩 我成日都好冇野做的

不過 唔係所有節目都岩小朋友自己收睇

慢左

慢一秒

唉你企硬至好啊阿女

有冇人掛住我

訓教 聽日早起

hello巴打

唔好訓 得唔得

時興隆與你

早唞喇

奧奧

三層又比兩層鬆化

景鴻顧問 移民權威

你係咪想話你又係岩岩返屋企

今日唔係喇啱啱沖完涼

葵姐

已裂都係屯門撚
你下次可以叫佢同你食野

唔好訓啦 好悶啊

mad弟

瞓覺覺豬嚕

早抖

無理由無啦啦夜媽媽麻煩人

最衰你住咁遠 唔係既我奉陪啊

下次落街陪改名絲食飯

益你啦

夜媽媽3點半全力奔跑200米

無

醒咗

冇車坐？

太趕 坐唔切車

無驚無險又到5點仲有3個鐘就收工

天都未光又要返工
好凍呀

一天都光哂

追完post 睇黎改名絲

改名絲應該要學電車男咁接受網友意見

無計啦 睇黎要黎一場投票
係呢個post到揀一個巴打比改名絲溝

從來沒我份

叫改名絲貼個仆街出嚟先啦

收工接力接力

咁又唔可以話人係仆街可能人地有苦衷呢

開工

咁真係得改名絲先知，但好肯定佢沉咗船

返學

搭緊車 遲左落床走左車

我阿媽教落肚dum作動唔好游 喂！

我阿媽教落又冇沖洗過唔好游 喂！

睇黎要廿四小時接力吊打改名絲

我阿媽教落要嘔奶就唔好游 喂！

24小時熱線36小時on call

搞到邋遢別人唔洗游

經過我幾十年既冒險生涯

我好少會

阿媽教落有肚腩肉游多幾游

企定定係到企定定係到

得正正係到得正正係到

吊打36小時

坐定定係到坐定定係到

Ready好 等夠鐘出門

不過遇上困lift

我幾大都會

乜都唔洗做

搭緊車返屋企

我上堂都係玩手機姐

唔記得拎暖蛋

玩到手機熱咪變暖蛋

用note7

I am ifan

iphone 5s

iphone6

新界好凍

仆街 今日要present 但唔知醒起身

又訓過站

今日地鐵神多人

琴日考完消防筆試
又要等消息 好緊張好心急

勁喎 幾時有消息？

同學抽籤抽最尾present la

又多左幾個post
mad巴仲要唔要me tg
me果次睇完唔得閒應

每日基本黎

要

拎部手機烘下就會暖
炭火燒特別好

gay

btw 我係巴黎喎
KNYCH
好似係 我都唔記得

邊度搵炭返黎

去惠康百佳睇下有冇

已經返到學校 係廁所禁緊手機

係廁所禁手機咁正
香味彌漫

btw 唔係好覺得凍
得一件hoodie
仆街肯定又係我肥左

又要上堂 走先

我heat tech+恤衫+漁夫褸
你得一件衫會唔會大隻左d

heat tech打手

你買左未

agger
heat tech is for weak

大肥西一個

洗唔洗咁多件
btw
你讀咩?

I am weak

社科

隨便係百佳罐頭果層會見到我
多d黎探我

未其實heat tech係U記定哥倫比亞果件

社科都要住恤衫咁辛苦

自己幻想下

唔係個d
係格仔恤
Levis 格仔恤 幾厚

Uniqlo

睇見都覺得辛苦
dont驚熱?

幻想唔到

除左買包都唔會入超級市場

有錢

btw 到底你地係點留意咩牌子出咩衫咩鞋
真心好似次次總係有好多人一出新野就知道
而我連個牌子都未見過

levis見過

包去麵包鋪買唔會抵d咩

咩牌子？

其實洗乜理係乜牌子 有時行過想買咪買 你有時出街見到之後就算比你搵到個牌子但都唔知見到同一件衫
平時買衫會係特價時段先買
一直都係著H&M u記 有錢果時先去買特價嘅Quiksilver

因為我買純麥包 唔係間間包鋪都有

好凍喎

我都唔知
講完就唔記得左

得十一個人上堂

著左十件衫

我都係咁諗
不過總覺得買唔起知下都好

利申 成身u記淘寶

咁渣ga你樓下d包鋪

試過lecture得7個人但全級有近百人

有時淘寶官方店仲平過香港分店

Bad student

我啲衫淘唔到 一定要去試左先得 身形麻煩真係慘 好想投胎再黎過

百街惠康都唔係間間有

訓先

身形很麻煩

好想搵個窿捐入去

好想死

我借比你

做咩事

沒事的

ok

9561再留名

咩都被人知道晒

知道咩野 呢到？

上次有冇自貼

Nobody

自貼

Nobody but you

Yes

拿

I want nobody nobody but you~

金髮

Mk

啡咋
唔知做乜影到咁

mk妹

肚臍

我有美源髮彩 要嗎

見到漁夫褸 我之前個fd比左件我 依家已經唔岩著

。。。。。
肚餓！！！！！！！

我唔係

飲茶

泥人表示 放飯了

染黑髮個種黑好假

你太隻著唔落

肚餓

No!!!!!!!

染過

食頹飯

染過
肥呀

我陣間食包

難得今日我仲喺床到

有朋友染過

懶

N! O! NO!

爽

之前做project買左盒返黎 冇用過

送比老人家

決定放低啲下莊一個朝早

啲老人家一頭灰白髮好型
送比你用啦

我唔需要

做咩打我

打多野

早晨呀

點解我地個post會有負皮

因為你仲係床
我凍到十隻手指都疆哂

反正個post只係用黎吹水 有需要介懷嗎

係咪你地偷偷地比

加返1俾你喇

你咁睇我架

你係咪話冇tea放

多謝

對唔住囉
反擊

早晨奧奧

太多MK?

咩mk

你訓成10粒鐘會唔會有罪惡感

我一定唔係！

完全冇喎

貼張正常嘅出嚟證明

一定啦

[img]iamnotmk.jpg[/img]

集c廣益
如何鼓起勇氣擺脫我張被

拿 老老實實你貼完我即貼喇
公平啦

貼左啦
Post唔到圖我都唔想

飲多啲水就得 我床頭會放支水

Tg me

一腳踢開

手機冇down tg
Tg咪有我相

我床頭又冇水
隻腳又冇葵咁強而有力

矛人add禾

洗唔洗我同你交換ac用？

返去比我

乜名

我係唔會放 一直做到收工

好飽，仲未食哂

係咪有相睇

唔係

我係咪有

好餓 仲未落堂

得我有

岩岩落左去食野

又要開工

你都冇

落堂 等車走
D風吹埋黎好凍

M記中

加油

Kg

我都諗住一陣買m記食

食飽飽

66.5kg

乜餐

食咩

又m記

玉子呢

有咩推介

你都一齊食

慘

我食左

新包餐

其實我早幾日食左玉子將軍
以前好似好食d

冇追post 點解圖片mode個個都影手
睇掌？

差你未比

好多人
的起心肝去hksm約時間學車

電單車？

好多人想學車 加油

係呀電單車
我要1 take pass

點解學電單車

比黎做咩？

睇手

食完野再訓教爽

因為好型囉

瞓晏覺今晚唔會瞓唔著？

有錢咪型

我想訓就自然會訓到
試過前一日5點p.m.訓到第二日3點p.m.起身食過野隔左陣6點p.m.又訓到第二日1、2點p.m.

Chi lun sin
真係屬豬

最後食麥樂雞餐+朱古力奶昔

放假我都係差唔多

M記

我係果啲長期都好似訓唔夠果啲黎

咁晏先食

正呀

今次我撐佢喎
會失眠既人都唔知咩構造

肥妹

搭車搭好耐

我認

起點？終點？

包夫哪裡肥

咪係 想訓就訓 唔想訓就唔訓 正常嘅

你未見過佢？

訓醒追返post
包夫mk

大脾

啡髮黎 燈光問題

我肚腩都好大

睇過 應該唔夠我大

其實最主要係因為我要搭多程車先到地鐵站

呃我未見過啡色？

點可以隨便比人睇

都話燈光問題

我肚腩一定大過你可以輸賭

男人點同

我係絲

訓咁多個啲叫渴睡症

再自貼

我成日話攰 老豆同呀sir叫我去睇醫生
但可以點講？一入到去就同醫生講我好攰 點算 咁會唔會比人當精神病

我都係絲 大家交換？

但終點係邊 個個都叫我路路通 可以幫到你

難得我宜家都仲係床

偷偷地

睇左一陣先知係咩角度

明顯我係訓天花板

個個都攤喺床真係爽

點解仲咁爽係床

你係咪好耐之前入過黎

第日可以同葵葵出車

Double公路炸彈

去之前通知聲

我個日搭鐵

有冇人同我一樣好鐘意痴完黑頭後欣賞d黑頭

真係講聲
我個日行第二條路

仲未痴得出

冇黑頭

街都唔出啦

有 仲會影比人睇

會
但好耐冇痴過

離開香港啦

會玩佢地

食緊subway

this this this and this

Spicy

識食

我已經真係識用英文嗌包

又改名

😂😂😂😂😂😂😂

我唔識

this bread with this this and this

我都唔識 所以冇買過

Honey oat.
個Oat字 你地點讀

收工

oat 咁讀

都係咁讀

有d人讀oat
又有d人讀oat
我自己就讀oat

Spicy Italian with classic bread
6 inch, pickle and jalapeno
Mustard and honey mustard

講到好想食

講起subway 我有個frd好撚醒
唔識講 識寫架嘛
佢就好似打劫咁遞張紙比佢 咁佢地就識執啦

就收

jalapeno唔係英文黎
認真點讀

我就咁拆開讀 ja la pe no 佢地又明 咁咪算

楂啦pen爐

但是西班牙文j係h音喎
又聽過有d南美人唔知乜文j係讀ch音

咁就。。。。 丫啦pen爐

唔好提了 要講都只可以喺谷講

subway人明咪得

sha la 'pen no(?)
Stress應該喺pen度

咩事

矛人俾細佬我入呀

未加咩

誰也講氣候回暖 原來是冷在情天
好冷凍呀

好似好勁咁

冇比過名我

9 up

ID

hey 6870

差d唔記得食藥

著多件衫

會唔會偷偷地入埋谷

搵我

係囉係囉
凍到我唔敢出去屙殊殊

著左好多件

攬住我

縮？

拎住張被周街走

我要我既肚仔 每日變fit d

Ok 過黎搵我

Bell右又bell左 腸道健康d

著緊吊帶背心

We are hong kong babies 肚仔happy

內強外壯 我係開心b

唔關事
出房門既勇氣都冇

又傻左？

咁岩呀
你都夠鐘食藥

有冇巴絲係荃灣

有冇巴絲唔喺荃灣

又毒拎係荃灣食

唔係荃灣

係調景嶺

又食八方算

Tg我

今日講起漁夫褸 抄返出黎一陣出街著

連登仔話齋
一個招牌跌落黎都壓死幾件漁夫褸

Hi

真係夠飽咩 仲要今日凍

hello絲打
點稱呼

得8隻 做早餐就得

新人要自貼

已約朋友食上海野

淡淡麵

九龍灣 很多人

鍋貼

而家邊度仲有好食既上海飯店
我尋尋覓覓已經中左好多伏

荃灣西

街邊太多人與車

繁華鬧市人醉夜

害怕下班等很久的車

排隊兼帶雨遮

自己覺得依間好食

一經信和暴雨瀉

呢首歌已經唔記得原版歌詞係點

沿著長龍又不想貼近些

出尖咀

擦過的肩 發現看見 那熟悉嘴臉

沉默對望在這幾秒

亦有簡單問好 不過少

然後再次說告別

像重遇那天

多少往事甜在心頭

甜蜜蜜

夜雨觸發這景致令我憂愁

望見她的身影已無法佔有

我未有想過絕望看她走

我未有想過絕望看他走

分手兩字 情絕不留

包夫受左咩刺激

但我傷心的聲線 已變懷舊

一經信和就會扯

愛不轟動了 什麼都嫌少

最終這片段完了

洗走咗間上海野

包大人唔好痴線啦

好啦

咩事呀

食藥未

你呀甜蜜蜜～
但我想 下嫁的 共你不相似

下次去試下

好撚慘 翻夜學 retake

冇事

已放棄治療

別這樣

你不是 從來也不是 但我想 愉快的錯一次

Re咩take

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡

同女仔出街食飯表妹

表妹

表哥.jpg

5678

不

許

你

這

份

人生

總有

歡喜

難免

亦常

有淚

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000